有冇波台手足挑班所謂明星足球隊機？

首先譚詠麟條老嘢，我諗唔會夠氣可以跑超過十分鐘，求其一個連登仔都好氣有力過佢

至於曾志偉，我諗正常人都高過佢，同佢爭頂可以麥佳亞式咁砸死佢，其他嗰啲鍾鎮濤，梁漢文，李克勤嗰個瘦猛猛，我諗正常人有飽飯食都可以撞死佢，完全冇威脅

佢地龍門個肝聽講好勁

上網即刻見到

成班奇人異士
一定場場被人大炒

D 花名睇到打冷震

後防放nben
對面入到一球當波台豬

禁區插哂針 得遠射一範

曾志偉好似係成隊最好波嗰個

好波又點？足球講力量同身位，佢一攞波我哋波台手足即刻熱狗式咁踢低佢啦

好撚柒

班啦啦隊仲難頂

曾志偉好堅喎 當年皇馬訪港扭過3個通埋費高渠 雖然唔入

siuma屈晒啦

聽講街外隊約佢地友賽 佢地會叫半隊職業足球員幫拖

對過一次 印象係幾勁

落場既通常會用退役既甲組腳

之前同佢地踢過，佢地其實一場唔係咁多明星，反而好撚多踢緊職業既幫拖。
至於校長係唔會郁，企死外面龍門，靠隊友運個波比佢射入

牙朗？

成龍 成蟲 觀眾

最撚廢係勁廢哥，又串又冇料

小心送禮勤 屌鳩你

踢過一次 好撚多大陸狗
麟伯會企死響禁區等射波 同埋好撚茅 唔撚會收步撞鳩你

驚佢送禮